ex同我講自己好專一

雖然當年唔知算唔算和平分手
但都係唔敢諗太多